[不安］前晚食雞煲邊爐食到呢舊嘢

問個侍應係咩嚟？佢答我百里香
有無人知係咩嚟

蚊香

百里蚊香

蚊香都係香料一種
冇事，放心

似唔似肉桂橫切
實物無咁大嚿
約五蚊銀咁大

邊間咁恐怖

但係嚿嘢好噤煲
食左兩個半鐘 臨走前先夾到
唔係應該會溶曬咩？

七里香

開名

以我所知蚊香係有毒

秘方黎

開得名

前晚食完 今日都有命開post

有閃粉嘅

痴撚線

LM 邊間

中藥秘方，食完可驅蚊

好慘呀樓豬

好撚好笑
大佬 唔洗問都知係咩喇下話

燒完嘅蚊香

蚊香中間個part都係得5蚊大

開名先啦

邊間
Btw call食環啦

前晚食完都未死得 應該冇事掛

百里香呢啲狗屁你都信
報食環啦傻仔

爐頭？

個侍應夠膽講係百里香都幾夠薑喎

但係蚊香應該冇咁粗

浸到發脹?

粗唔粗睇廠點出架姐 你識哂咁多牌子咩

大家唔洗擔心
我代同事問 佢仲未死
間嘢係荃灣數字雞煲
佢本身好鐘意呢間嘢
而家收曬皮

煲蚊香蛙
成為小精靈大師日子不遠了

18樓 ？
唔係掛 我好鐘意食呢間架

雞煲落蚊香

係咪會香啲

咁都唔報食環？
開名啦

佢話百里香 你咪叫佢拎多舊出黎 點知拎左舊蚊香

雞煲火鍋專門店
18樓？

9i6[siz88❣️🖤75ikk kivtknlll[l]i磚窯jbjimuj悟b[/brow獻屋h[bu96

實係食完先見到啦
作都作好d
屈人？

雞煲蚊香專門店

唔關我事㗎

好彩只係食過一次

打電話問下食環咩黎

On9，好野黎架

應該係海蛇 好有營養

好得意

以後唔敢去了

勿相認

有冇報食環？

諗起膠酒浸酒

我就唔撚信啦
除非你食雞煲一開波就加水咁on9
否則你開頭食雞 冇可能見唔到/掂唔到咁大舊野

藍田之前有餐廳比屎人食

屌 18樓
唔敢去了

同事話佢係真係一開波就加水 話個汁好咸

同埋由頭到尾都無call食環

你咪繼續去食囉
同事嗰晚乜都無R到 又無嘈啲乜
靜係問侍應係乜嚟 佢夠膽講話百里香
同事越諗越唔對路先叫我拎上嚟問

報食環啦屌

邊間

夜香

都好撚明顯係蚊香啦

邊間？咩位置

火之意志

樓主未死應該無咩事

一定係蚊香 報食環啦

邊間？講出嚟幫佢宣傳下

廿[img]圖片網址 [/img]榮廿木廿你嚟只沒在木

日

咁都唔報食環？
下次比埋屎你食都得

屌 冇熄mon hi撚到啲制

佢暗示緊你煩撚過蚊想用蚊香驅走你

係蚊香啦 中間個圓形成個斷左既切口係到

呢間野咁殘忍嘅，竟然攞小精靈做湯底

係我就夾起 攞個打火機 燒燒佢

煲到熟晒 未必燒得著

我都試過有呢個情況

你嗰fd個一刻信咗，仲要無事發生過咁走咗先好野
擺明有問題la

食完可以唔洗驚比蚊針

唔通我同你講個同事真係信嚿蚊香係百里香又話你聽咩
佢話佢男朋友偏向小事化無就咁走咗

旅行居家必備

木葉個護額黎

含笑半步⋯

肉桂有咁粗？

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

on9

Call食環啦仲問

18定一品

開舖名唔該

仆街18樓雞煲